架白車咁怪嘅

咁撚蒙都見撚到個支那樣

解放軍車牌

Push

721

之前提過，logo 無條蛇仔=犬/解放軍車

推

推上去！一定要睇到！

佐敦解放軍軍營

認車牌 ZG

我親人話昨晚有大量解放軍隊車而經過關，真實，🙂大家小心

打去消防局問

沒消防處logo
要有藍色蛇仔圖案

解放軍車黎 記得之前有post講過
要推比人睇

答了你

怪得過一張相四個post

sorry 原來有

港聞 網傳解放軍車牌救護車行走佐敦 解放軍：駐軍有ZG車牌的醫療車輛 (17:56)
2016/7/24

共3幅 下一頁 上一頁
「 香港交通﹒資訊網」論壇昨日有網民以「屬於解放軍的港版救護車」發帖，上載一張掛有解放軍專用車牌「ZG 7009」的救護車圖片，形容「解放軍『全面融入』」香港。圖片在網上廣傳，引起網民關注。

本報昨日就有關圖片向解放軍駐港部隊查詢，今日獲駐軍新聞發言言辦公室以傳真回覆，稱「駐軍有車牌號碼以ZG為開頭的自己的醫療車輛」。

其他報道：2女遊客猛獸區下車 遭老虎襲擊1死1傷 北京八達嶺動物園被勒令停業

網傳的圖片顯示，該輛救護車與香港消防處現行使用的車款相同，但車身沒有消防處標誌，車牌與本港救護車以「A」字開首不同，而是掛上解放軍車牌「ZG 7009」。背景顯示，該輛救護車正沿佐敦道往港鐵九龍站方向行駛，身處近白加士街交界，車身沒有香港消防處標誌，但車身及尾門貼有六角形的藍色「生命之星」（star of life）標誌，代表提供國際認可的緊急醫療救護服務。

本港的「ZG」車牌屬解放軍駐香港部隊車輛專用，「ZG」為普通話ZhuGang（駐港）的漢語拼音縮寫。根據駐港解放軍部隊提供的資料，自1997後解放軍正式進駐本港，便一直使用「ZG」車牌至今，發牌前已與相關政府部門溝通，惟詳情不便透露。

香港消防處昨日已表示，處方所有救護車輛並沒有網傳圖片所顯示的車牌號碼。

車頭蓋個logo都唔係咁…
明顯假扮